3968 40蚊集氣谷

150k 3968 @ 29

目標$40 gogogo